左膠呼籲大家早一個鐘返工 順手幫手執垃圾

仲離地過林鄭

中箭啲人即刻出黎攞彩
跟住9掟啲野落斜坡
啲衣著係正嘅

如果今日唔使返工 我好樂意幫下手

但......不了

痴撚線

中箭自己做都還好
呢班左膠直頭叫人早d返工幫手執

求名求ig